點解Uniqlo件件外套都有帽架

我想買件斯文d既無帽薄外套可以襯裇衫西褲或者牛仔褲

Cotton On幫到你

cotton on d外套都係多數有連帽

咁咪唔好買uniqlo 囉on9

算吧啦，毒撚點裝扮都依然係毒撚，咩牌子都一樣

我又睇中馬莎呢款褸
超輕，又舒服
成1200蚊，買唔起

準備應徵一蚊雞保鑣做攝影師

算9數啦 應該著咩都唔好睇

屌馬莎老母
上網online shop 賣100美金咋
不過唔送香港

搜field coat

又Alpha Industries?

搵代購囉 運費果d最多咪比多100、200

U記俾帽你載

灰色hoodies 好撚搶手

我真係有件u記有帽parka真係綠色

我買左件，係Giordano,帽可以除落黎